有冇人一晚會發幾個夢？

尋晚一下子連續發左4－5個夢

最高記錄三個
全部都唔關事

試過夢中夢
最後發覺自己仲發緊夢
因為發覺響間舊房度
大叫之後就醒返

發到分唔清現實定發夢，有啲嘢以為做咗

咩料

兩層春夢